
                      Después de tanto tiempo sin saber nada de esta peli, te sacan una versión, que sin llegar a la altura de las 2 anteriores, continua con la misma historia pero con otros personajes.

La historia empieza en un avión donde un hombre cuenta que a visto un vídeo y luego recibió una llamada que le quedaban 7 días de vida y que estaba en su séptimo día ya. Casualmente otra chica del avión esta en la misma situación que el. Luego no se sabe que pasa con el avión ya que directamente te lleva dos años hacia delante.
Allí vemos como en un mercadillo Johnny Galecki (Leonard en The Big Bang Theory) y una chica compran un vídeo VHS que casualmente ahí una cinta dentro que Leonard ve. De ahí ya pasamos a una pareja que es la trama principal de la película, uno de ellos ve el vídeo luego lo ve ella e intentan descubrir la historia de la chica del vídeo para poder ser salvados.

Algún susto para no dormirte y poco mas. Espero que esta versión sea la ultima de la saga
        
            